有冇天龍私服呀..............呀呀呀呀呀

好想玩天龍私服呀

之前gamefeel個個汁左了

Gamefeel嗰個好似好耐 係咪gm叫02嗰個？

唔知02去左邊啦

呀呀呀

執咗

通常一到暑假左右就會浮2-3個快閃服
仲要寫住長開

閃服都ok呀 想刷下怪懷念下

YS

Miss

有無steam id阿傾下天龍舊事

天龍 我都好想玩

Fb 雄霸天龍
利申 玩緊

我都想玩返

有冇人一齊收國服ac玩

吾係話同正服差吾同?要入點先有得玩?

唔

唔多

入面咩情況 多唔多人

入左個幫 有幾個香港人

師兄 我安裝唔到 話咩搵唔到個exe
點搞好....求指引

熄防毒？

熄左啦 都係咁 我都好想玩返天龍私

試下applocale
用applocale都唔得就幫你唔到

我都有玩02個服
十魔時期玩下佢汁
仲好記得兩班人一齊係鏡湖打交好撚爽…好懷念啊

留名 考完dse想玩

有冇師兄解答到

去過大陸d ser玩，
一開始全９係幾過癮

邊個幫

惜緣

十魔個陣都有玩

想開 有無人幫手testing先

好想玩
btw 唔係有台服？

龍飛

惜緣比我地屌打

吾好得個講字?

你開我日日通頂幫你試又點話

係開就快 唔好等下個禮拜

籌緊期買正式server
應該下個禮拜會用testing server開住先
所以你真係要等下個禮拜

靠你喇巴打

反而想知大家理想中既天龍係點
講返我之前既諗法

我今次就唔打算開閃服 個server維持幾耐由大家決定
我會公佈收入 假設會蝕錢既就會止蝕離場
到大家想玩既時候先開返出黎 絕對唔會拎完一大筆錢就走人

亦唔想大家升太快無野玩
暫定經,心法都係低倍 1-5/5-10
會盡力修復一二三四代神器
所有屬性同官方一樣
研究緊生活任務同跑商

開名

零小X時代 自製

可以掛點但唔好多 想啲人好似正服咁努力刷嘢先有勁裝等等 最主要滿足下啲人可能之前喺正服買唔到咁多時裝嘅要求 希望有啲保障俾唔課嘅人一齊玩 之前某私服個on9gm較咗城俾人開紅 班課金嘅見一個打一個 個gm自己掠夠水就閃人 屌佢老母

其實我自己唔係好鐘意有掛點呢樣野
一班人開幾十個AC係到掛 我寧願大家刷多d boss

十田十礦生活人

有冇人玩正服

咁又係 有掛點啲人就唔入點 咁好快收皮

支持

正服狗也不屌

留名等開服

留名等巴打開服

Boss得幾隻 人就不斷多
到時一幫獨大
新手連一隻boss都冇得刷
流失率更大

正服俾啲月入高於100k嘅人士玩

之前個連登天龍呢

之前已經睇撚死佢係閃服

美波

好彩剩係比左50蚊玩

有冇人玩國服？
同埋想問係咪有台服

等唔切喇

支持支持
想慢慢升 d數值唔好加得太誇張
可以整d一人副本 等d新手唔使咩都刷唔到要去無量山打馬騮
Btw 快d開

吊下大家癮
一個通頂完美修復鬼谷派
依家共有15門派
除左傳統果幾個之前 仲有鬼谷,昆侖,移花宮,七月宗
玩過未?

考慮擺BOT陪下大家
等大家深夜無野做可以去殺下BOT

唔記得補圖

係我呢個服你比得多錢未必玩哂
但你肯定係最撚型

可唔可以自己一個刷撚曬啲副本
我明多人一齊打會好玩啲 但係我鍾意自己一個多啲

有大量單人副本

巴打我有啲擔心你喎

加速

唔使擔心 我心理好正常
係我以前玩天龍 成撚日都搵唔到隊友
所以宜家唔想再靠人

到時開個幫 入嚟一齊吹下水 夾到時間嘅咪一齊刷嘢

我真係膠都廢事比
有位巴打由有人開PO開始已經一直針對住我個SER 你估我都唔係想開長久SER咩?
本來我都係跟住依個概念去走 諗住夠錢交ser錢就一直維持住 如果係賺到你盡全部野都要你充錢啦
我已經set到好平衡 就算係冇充錢既都唔會好似豆腐一野比人秒仲要係有得打 重樓都係要自己刷
個ser唯一充錢既著數就係9石 但9石勁幾多先?
我依排忙 冇咁多時間打理 所以個po有批評我都有睇 我忙完就會開始落力搞
果位巴打你玩都冇玩過咁快就判斷我係閃SER
一直話我係閃ser狗 你唔針對住我 你自己去開 我同你公平競爭 我冇所謂
果位巴打你係要去到咁盡 我就成全你 最多公開晒所有教程佢 (換,改版/basic改,加腳本lua,爆率,商店/同步/繁化/登入器/雙主機架設外網/我學過晒既知識)
可以令天龍八部可以變到亂/墨香咁咁多SER 有好好既競爭
我相信好多人都有果個理念 都想比個好好既platform比大家玩 但自己又唔識 如果公開既話大家都可以做GM 唔洗受氣
啊仲有, 果班一直話人係親友既唔該你fb訊息我 我cut埋佢充錢同數值你睇

笑撚死條傻西
btw今個暑假我要獨食呢個市場 比我見到有其他私服咪攬炒我公開技術
我可以令天龍八部可以變到亂/墨香咁咁多SER 有好好既競爭

幾時有得玩呀巴打

都已經進入大直路

留名

希望你都可以好似群龍咁捱到幾年貨仔玩吓

呢個都係我既目標
不過都係果句 蝕錢既就未必做到落去

以前群龍好好玩

好想d setting似佢 有得bug寵技

支持 由細玩到大 完左dse都想過下手癮

我有興趣幫手test

基本setting : 上線15等 最大150等 心法,經驗5倍

5倍

歐趴巴打
我想有個請求 如果你真係開ser
可唔可以無限量提供金礦 同 煉玉5級 所有打造圖5級比我
我係正服玩40級比武 全部裝自己一手一腳整 材料自己刷同採
好想完自己心願
以前有時間咁做 家下無時間了
但我希望你唔好改出靚裝機率
我好享受出開23456星 無啦啦出78星果個機率
同埋 40級裝得綠色 同 淺藍色裝 希望盡量保留正服既野
其他野唔重要 40級既野唔好改 反正應該得我會咁玩
整左大半年 出第一個8星介 真係好感動
咁多年都出過幾隻8星

利申： 49級天山 14萬以上血 連地煞強化精華都係自己刷返黎 刷到飛煌石強化加9

點解咁多時間

我覺得係因為你刷左咁耐野終於有回報先覺得感動姐
如果我比哂d野你既你同鳩禁有咩分別

留名跟進

太低? 唔想大家咁快封頂
所以特登連心法都要慢慢升

LM

岩岩dl左 試下先

岩岩睇後幾頁 見到巴打係咪開ser?
咁我唔玩雄霸個個啦 巴打不如開個tg gp加班巴打幫你test
經驗方面我覺得8-10倍好D 玩得天龍幫人都番工冇咁多時間
同埋希望個game版本係前期D 如未出唐門之前

有興趣test既就入gp先啦

開放內測兩日 如無大問題會係22號正式開服
想幫手test既入telegram group

都係5倍？

暫定啦 如果都係太辛苦會上做10倍

幻羽天龍強勢登場 勢要打破閃服魔咒 打造2017最強天龍私服！耐玩、長久 拭目以待.
【設定】上線15級、經驗5倍、心法1級、同步官方玩法
【門派】超獨家15門派，最新同步官方完美修復鬼谷派
【任務】超有心私服，獨家修復基本任務系統
【寶寶】所有寶寶屬性同步官方，不再一開就上萬資質
【副本】海量單人副本，刪除門派限制，所有門派都能完全進入。
【生活】生活技能、任務完美修復
【神器】開放二三四代神器，所有屬性同步官方
【跑商】完美修復跑商系統，玩家可以透過跑商應付前期幣需求
玩法多樣性，勢要打破傳統私服玩法
更多特色請自行掘寶

來吧來吧

其實跟原本正服setting 改exp+掉出寶物方面 可以大眾有就ok.之前d快閃 根本鬥毒，邊個快升完霸住d boss刷 就玩晒(商城得石買） 會唔會長久d? 仲有5倍exp 冇外掛刷 會較到個個人頹升. Sry for 1999

邊有時間再咁玩呀 我都想
以前用天龍武器 天龍飛仙先可以刷咁多材料
你介唔介意直接將我正服所有裝同屬性copy去私服 咁我咪唔洗由頭整
我隻49級夠我自己隻119打 因為隻119好廢

就算你唔比我 我都可以自己刷 但真係唔好改個機率 同 屬性（得綠色同淺藍裝 唔好好似私服咁 出親都係深藍同橙色）40級盡量跟正服 其他我唔care

重有希望你開得成 我可以慢慢刷1石合5石

有興趣玩 但5倍真係不了
傻的嗎唔知個ser開到幾耐
5倍真係難升到暈 一陣咁辛苦升完汁左
同埋人大左邊有咁多時間
5倍我唸要玩好多活動升 邊長期夠人組隊啊

已決定提升至10倍

金可否無限
隻人升到119
但係心法得50lv一樣係無意思

好懷念之前群龍
巴打快啲開ser

琴晚試過
連上石都用哂啲錢

活躍時間set晚八到凌晨兩點啦 好多人要返工

期間盡出boss 同活動

咁樣其實係鼓勵玩家買賣 刷水牢 etc.？

100倍啦

想個玩法似正服 刷副本為主 打怪升LV 慢慢玩

留名支持🖖🏻等你開服

有冇兄弟有玩國服

屌最撚鐘意既一隻game 開私服實玩

我玩天山童以前

而家仲有無人玩？

玩過下 但唔記得左ac

淘寶買ac係咪好危險？

我自己開架喎 以前有教學

唔可以買 佢地會拎番個密碼 有身份証number就拎得番

我冇大陸電話號碼

我果陣都好似唔洗電話號碼

有興趣一齊玩阿 我都想玩番

你講私服定國服？ 私我玩
國服我都玩 不過依家收緊ac

想問如果得MAC BOOK玩唔玩到

因為屋企座檯機壞左好耐
以前玩天山意56石毒逍遙 叫估估下 有冇相應

唔好收ac好危險

以前玩ec45石 賣左隻人 轉左玩逍567石 主6

依家有個平台叫暢易閣 100%安全
收完個人物會去左你帳入面

有無咩ac女逍 想玩

你上去睇下，勁多ac
但係要有大陸電話

好 但你咩ser

我未買 聽講獨步江湖多香港人

但我係周圍開極post都冇人理 唔知佢地仲有冇玩

買左ac無人同我玩點算

我同你玩，不過國服一定好多蝗玩
你諗住幾錢左右收？

佢而家大約咩價？會唔會得番我同你刷副咁sad

如果香港人可能真係會得我地兩個

咁樣好咩 巴你學生定番工

學生

D人用 暢易閣買?

好難夾咁同你 我番工

以前初中玩到全544石 好撚貴

有錢

以前南eer 102lv 叫凍豆腐 我知好mk 有冇巴打相應

係,得呢個係100%安全

我已經考完試,可以做一排廢青
一係我地組隊

我12點先收工喎巴

見過你，你玩到好撚勁

咁鳩貴 D AC 郁D都幾千幾皮人仔

Sosad

係，好撚癲

有無天ser朋友

唉成個中午無曬

天外天

我逍ser

如果玩，你12點收工會玩到幾點先訓？

係咪明教

6點

我天山童

留名 想考完final玩
之前試過玩天涯明月刀 但始終俾唔返天龍個感覺我

好想刷7符

有d印象
利申 南ser d small potato

有冇人玩正服
果個咩永恆經典版

唔記得講 天山童

港服死城

YES 死左好耐

最近係正服放左ac 有d唔捨得 快d開ser

仲有人會收ac架咩

咩SER 會有人收

係囉

有日開番睇睇 見到有人收ac就放比佢 佢話收黎刷副

屌同ser

新ser眾賢莊

如果全4石玩咩門派最好

留名好懷念
中學雞時代日日打 上到全5石 119lv
btw有無當年逍ser人

我

好憎GAMEONE 整世族 破壞平衡

全4好廢喎

夢幻？

冇計 冇錢

意？

當年比你殺唔少😂😂😂

天ser Charles

有天ser人

群龍撚過下 什麼美紗彤成日姣我 又瘋狂WhatsApp 最後話完佢係雞就block左佢

點解我冇見過你既，你係幾時，雕文前定雕文後

連埋帳一齊放一隻國服5石星宿
有無巴打有興趣

咩ser? 5石好似都要成皮

獨步江湖 平放

係咪冇哂香港人？

星宿好玩咩

我諗應該仲有十零個

打交唔錯

港服都有隻5石星宿有小小悶 定我唔識玩

幾錢?

玩左陣國服
啲大陸仔大部分都ON99
玩到好悶...
利申:租AC 都係玩返私服算

雕文前 天山仔黎架我

Tg: capslockkk

幾時開服？

私服玩邊隻？

姐係點宜家

南ser好撚多人喎 日日都有交打

係唔係仲係戰魂 班撚屌玩晒

南Ser係咪路易嗰個ser？全7星宿

有100人？

北ser jj留名

我都係零小x喎…
小弟零小瞬同巫師仔

係咪有得玩？？？

今日開服？

私服呢?

水已潛

要多幾日 telegram有講

等緊開私服

獨步個ser有冇架打 想收隻6,7000蚊玩下 見到有隻6999逍遙

大陸仔全部用yy傾計

玩緊fb 雄霸私

交一定有得打 不如一齊玩？ 我2000收個ac
我覺得用太多錢黎收ac賣唔返出去好on9

上過去睇 人數都多 不過唔知d幫會關係
Btw 依家岀换到子女都有 癲9左

有HK人?
如果有我玩啊 不過預我個AC好廢

同埋我想問下你有大陸電話number?
香港邊到可以買得到?

我搵我以前玩其他game 國服入面識既 fd幫我

我唔係好敢用人電話

以前玩九陰真經個ac賣幾萬蚊都係咁做 所以信得過

國服賣ac轉得返hkd?

天山童

可以 提現到落支付寶就得

好！我諗緊1600收唔收個武當
我買完個大陸number就正式買ac

聽人講賣暢易閣賣ac要對身份證真定假

咁我就唔知了 今晚研究下先

唔多唔少課左幾千落去 無啦啦汁左

有個國服重樓56石天龍ac，有無巴打收
個服係最多香港人果個
成個號放，vip8
有意回我

另外有人想問國服野既 我識既都可以解答 歡迎發問

依家門派排名係點 太耐冇玩 想收武當又冇岩心水

借黎玩下

我想問賣暢易閣賣ac要對中國身份證？
依家仲多香港人玩？

最強一定係天山
武當太低傷 無咩人玩所以唔多勁ac

大型團戰黎講我會咁排

丐=天山>天龍>星宿>武當>逍>明教>少林

丐幫會排第一位因為招轉，國服打大交係多人到你唔會點到人，佢地會定一個位 然後數完一齊傳 傳完再數完一齊轉黎做大爆發

身分證字號產生號，只要你記得個身分證就上得架賣得
香港人方面就唔算多了，不過個服依然係好撚多人

重樓56石 係咪都要賣萬5以上

重樓肩就萬頭
岩玩既收我果隻平比你，連埋vip8 淨係個vip都賣到千零蚊

介符就唔洗諗，一粒都3皮人仔

姐係你記得你開ac果陣個身份證就ok?

有武當逍遙情意結
Btw 收ac 石/真元/評分/裝/ 仲有咩要睇 我見有30萬評分都係得8000屬 有d六石屬攻同五石既屬攻都一樣

以前天ser人
留名等私服

無錯

神鼎 子女
神鼎可以多好多屬

天龍派有啲咩勁？

必中放大 中沖打下限 打峨眉mp

你玩下國服打下大交就知 d 峨眉會長期無魔

高石天龍爆發果下 一套可以打到殘血

百步穿揚後可以秒人

幻龍天龍 香港私服已開 有冇多啲巴打玩？

Link?

推